有冇人好中意食菇類？

金菇 雞脾菇 鮑魚菇 磨菇
草菇稍為劣啲
真係好中意食 打親邊爐都會狂叫

金菇

食韓燒一定燒埋d菇黎食

啖啖肉好正

雞脾菇好正 好好咬口

長條型最正

索啲肉汁

Truffles

鐘意食男人碌菇

焗大草菇

雞脾菇 金菇 冬菇
真係好正

我 菇類嘅野全部都啱！

有排成日叫老豆用xo醬炒雜菇

會自己煲忌廉蘑菇湯蘑菇特化版

除左雞脾菇之外 全部都鐘意食 最鐘意秀珍

食左素之後好多餐都菇
番茄又夾 蒜蓉炒又得 黑椒無敵 三色椒惹味

睇字都流晒口水

有冇教學

正喎 應該好惹味

咩菇都鍾意食

Same

香到痴線

Catgirl都啖啖肉

之前去英國差唔多餐餐都有mushroom食 正到
簡直係我嘅天堂